如果人冇可能一生只係愛一個人，咁婚姻嘅意義係乜

如題

屌你老母閪

前後兩句有咩因果關係？

目的就係要男人俾錢女人洗，有能力既女人佔少數，剩低既要俾男人養，唔通渣兜咩

但而加因爲「男女平等」，好多女人都有自己嘅事業，什至結咗婚嘅女人工作能力比男人強嘅case 都唔係話少

因為婚姻唔容許有第三者，但如果人本性係多情，咁結婚對佢來講仲有冇意義

婚姻係種安定社會的工具

免責條款

資本家搞出黎的野
類似係將節日商業化咁